有包袱驚出嚟遊行嘅，請你最少去現場做哨兵

現場一句報哨可以救到好多人

唔報哨都請你去現場寫生

唔出以後無機會出，仲唔出你對唔對得住一路以來犧牲左既義士

現場鳩企，打卡post ig之後收工

全民報哨

或者活動前多做文宣

7一維園見

都好過匿屋企上連登

push

Push

叫你戴個口罩去銅鑼灣行街都驚, 不如直接跪響雜種面前算啦

覺得冇問題

又黎時事台情緒勒索手段